不仅是你的智力，还有你的心——最难取代的——你的心。 马丁·巴伦，负责监督《华盛顿邮报》的大规模扩张的执行编辑，宣布退休，保罗·法希2021年1月27日 
 威克说:“布蒂吉格市长的资历令人印象深刻，显示了他的才智和为我们国家服务的决心。” 布蒂吉格在确认听证会上引用了基础设施的“世代机遇” 
 她说:“不要让你智力的复杂性遮蔽了需要简单的东西。” Extra Crunch的2020年十大故事 
 非营利机构斯特拉达教育网络(Strada Education Network)的一项新研究显示，由于许多令人惊讶的原因，那些有动力和智力做好的学生，在成功所需的课程方面得到的指导仍然太少。 教育工作者未能教授学生什么是好工作所需|Jay Mathews | 2020年12月26日|华盛顿邮报 
 Parent将他多才多艺的才智应用于广泛的科学领域。 你认识这些科学先驱吗? - 93期:先驱|汤姆齐格弗里德| 2020年11月25日|鹦鹉螺 
 就像特纳的情况一样，智力的核心缺失了。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 任何有乒乓球智商的人都应该明白，这种举报看起来有多投机。 一个常青藤兄弟会男孩的肤浅忏悔|斯特凡·贝克| 2014年11月24日|每日野兽 
 著名家畜专家和自闭症倡导者坦普尔·格兰丁在Reddit上展示了她独特的智慧。 最鼓舞人心的坦普尔·格兰丁的Reddit AMA |艾米丽·夏尔| 2014年11月18日|每日野兽 
 美国公共广播公司(PBS)脱口秀主持人、科内尔·韦斯特的密友塔维斯·斯迈利(Tavis Smiley)经常称赞韦斯特拥有“有用的智力”。 Cornel West令人失望的衰落|David Masciotra | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 他是一个有着深厚信仰和聪明才智的人，具有适度的现代性和现实主义。 关于同性恋权利，坎特伯雷大主教应该怎么说|吉恩·罗宾逊| 2014年4月13日|每日野兽 
 当我们试图用文字来表达的时候，有多少的想象力，多少的智慧，都蒸发和消失了! 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 它是意志引导智力的活动进入某种特定的渠道，并将其保持在那里。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 在浏览许多单词时，智力可能会被偶然捕获。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 就智力参与这种行动而言，智力是可以被废除的。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 而最生动的第一印象往往来自于智力对耳朵和眼睛感官刺激的作用。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)